[回力鏢]點解平時DC9打風唔跟表收錢，連登仔又話係資本主義自由市場??

平時炒樓、DC9打風唔跟表收錢
連登仔又話係資本主義自由市場??

以前我話DC9打風唔跟表收錢犯法唔啱
連登仔講一大堆經濟理論，又話我唔識野又剩
一陣限制價格人地唔開工你連的士都冇得坐呀
冇錢你咪唔好坐囉

但而家D人炒口罩又喊打喊殺
因為自己買唔到?
一陣限制價格人地靚口罩都唔入
你連靚口罩都冇得用呀
冇錢你咪唔好買囉

利申:冇炒

駁你都廢事

拉

駁到你就駁啦

同支那人一樣，燒到自己先會出聲屌

連登仔最愛社會主義，好可惜連社會主義都唔夠口罩，個問題係供應嚴重不足，而唔係自十由市場主義

天災下嘅民生資源，關乎市民性命問題
正如必要時會控制糧食價格一樣，定你覺得坐的士關乎性命？

資本主義係政府盡可能避免干預市場，而唔係完全唔理，正如美帝成日用國家利益為由干預支那收購，你又會唔會話美圖唔係自由市場？

唔係呢個問題
本身係唔合法既野，唔關自己事可以用一句自由市場就帶過
本身係合法既野自己冇得用就搬籠門

同埋以香港而家情況
限價格我保證商家佬唔會入貨
更多人唔會買到

炒公仔,炒飛,炒股唔會有國安問題嘛.
無口罩導致病毒傳播,咁係國安問題.
我見有D日做夜做係人群聚集地方嘅人,口罩都無時間買,公司亦唔提供,仲有幾聲咳,屌你老母HI, 唔係老嘢嚟,係唔係就由得佢..............

而家限價格只會令更多人唔會買到

用唔着嗰人買唔到，有乜問題? 係公眾場所做嘢嗰人無口罩已無時間買，基本都會係下一個傳播者嚟。

c9呢個物種基本限制出街，未唔需要買囉

咁講法律問題又唔可以話你錯
香港人係咁架啦
波唔吹爆唔哎呀